男朋友寧願同frd玩都唔同我過

到底我俾人當做啲咩好撚可笑

你巴定絲？

自己死埋一二邊啦青頭

飛機杯

因為同fd玩起碼有得互射

女人如果唔係有個西
邊有男人會揀唔同兄弟玩

依句我覺得好撚啱

同兄弟玩咬大棍

你願意同我做兄弟嗎

做我女朋友 我唔會好似佢地咁諗
只要你接受我鍾意咬大棍就得了

我。願意

佢呃鳩我話將我擺第一位現實永遠係其他嘢優先